個人覺得功夫先係周星馳最高質既戲

音響, 設定, 劇情, 武指, 特技, 搞笑, 演出, 戲帶出既訊息都平均地好
如果少林足球係周星馳最後一套搞笑既戲, 功夫就係周星馳最成熟最高質製作既一套戲

係呀 你覺得囉

其實係 你可以話未到最好笑 但係各方面一定係一流水準

藝術性最高

我覺得係，同fd講得最多既都係功夫

利伸：90後

Agger

小學雞唔識欣賞少林同功夫

少林足球呢

回魂夜

少林足球感覺係周星馳試一試手腳之作
功夫入面硬橋硬馬真功夫加特技先係星爺心入面對自己功夫夢既演繹

西遊記

不敢苟同。

國產007

CG做得幾好，成套野唔會因為CG搞到奇奇怪怪

簡單講就係就一樣黎講可能唔係最好（eg.最搞笑）
但overall 有邊套及得上功夫

我都好鍾意呢套, 對比佢以前D純搞笑片, 功夫拍得更有深度

整體上黎講都有top3 既

論搞笑 劇情 深度 配樂 國產007完勝

少有周星馳既戲我係無興趣重睇

到依家我都覺得華語片做得最好嘅CG, 就係呢套
反而近幾年佢拍果D 美人魚, 西游記仲柒過十幾年前

我覺得係少林足球
無論商業、意義、搞笑、流暢都一流

回魂夜、西遊雖然好正
之後賣碟唔錯
但唔係個個都欣賞

少林真係顛峰之作

仲未有人講月光寶盒

邊個燒炮仗？

最尾火雲邪神暗殺佢唔到再講句你想學啊 教你啦
真係武德既表現

功夫當年攞左金像最佳音響最佳視覺效果最佳動作設計最佳電影喎
搞笑同深度同意既

Agger

搞笑洗腦唔同最高質，頭文字d夠洗腦，唔通又攞到金像獎最佳電影咩

下 唔好笑架喎 即係垃圾啦
我覺得算死草都高質過佢 起碼好笑d嘛

功夫唔係一個好故事

其實同九品 食神果d大路野一樣 改邪歸正 後期實力突飛猛進然後打大佬

個世界觀唔錯
但劇情推進唔係好smooth

少林足球係無得超越
每一秒都係經典
功夫其實都係

其實係 係戲院睇搵到火雲邪神之後即刻打元華元秋果陣心諗係咪skip左一大段

同感
同埋前段有少少慢
個功夫世界係唔錯

我覺得係星爺風格轉捩點

agger
功夫最正

兩套其實好似 各方面都好成熟 但功夫打後果d好似反而名方面既掌握都控制唔好 變左四不象咁

回魂夜死忠

有冇巴打講下有咩深度

我都唔明有咩好

係咪99後丫樓主

講深度回魂夜同西遊記高深好多

咪得你覺得好笑啲
你返去聽校長果幾首國語歌算啦

講垃圾佢就第一

功夫最好睇係呢幕

長江七號都唔差

美人魚最正

同意 呢場打鬥絕對好睇過星爺最後變到好撚勁同火雲邪神挑果場 有點勉強

主要係對白同人物性格, 由以前無厘頭搞笑, 到功夫既幽默, 好多笑點都唔係即時浮於表面, 而係你要明個道理就知好笑係邊, 同成個故事唔會覺得為堆砌笑點而結集成一部戲, 而佢真係有劇情推進

星爺部部戲都正

我覺得破壞之王

其實你知唔知咩叫深度

功夫好在無咩冷場，由頭笑到落尾

國產凌凌漆最好睇

回魂夜先係登峰造極之作
完美揉合黑色幽默同恐怖

唔上榜

《功夫》得個名，打鬥場面8成特技。
笑位比唔上 回魂夜 少林足球 破壞之王。

同類型都係靠 劇情/肢體 搞笑嘅應該少林足球贏。

其實深度來講 西遊記 功夫 少林足球 同回魂夜
功夫係最冇深度嘅一套

只不過係功夫結局嘅message係最畫出腸姐
但要留意 其實成套戲都冇鋪陳過呢個message嘅出現

佢最後

我唔殺你 我教埋你都仲得

其實係有d夾硬尼，只不過作為一套喜劇入面嘅結局係好足夠

另外
佢呢種message，即係止戈為武，由70年代邵氏少林寺系列 玩到各套方世玉 各套武俠片 都有類近情節

唔講笑點
只講深度黎計
其實套套都係冇咩嫁喇

但星爺嘅戲 互相比較之下
我覺得呢幾套係笑料好笑又多 而又講到道理
唔係得淡笑
回魂夜用捉鬼去講 傻佬唔理人批評，堅持自己原則 最後做大英雄

少林足球用黑澤明七武士套路講即將逝去嘅文化融入現代 ，（其實少林寺exactly係咁啦，只係未玩到落足球係咁din)

西遊記，大陸大撚把文講，上網睇到你飽，周星馳咁多套入面，事後觀眾最多補完最多詮釋嘅一套

我最想講嘅戲，呢三套戲講嘅道理同個用情
其實技巧高撚過功夫好撚柒多

功夫比人感覺overall好嘅原因係配樂同特技同調色都用左d好搶眼同搶耳嘅方法，但其實以戲論戲，上面三套嘅導演同編劇功夫出色好撚多，功夫只係係作狀，多擺門嘅地方

想知西遊記嘅詮釋

西遊記先係

其實有冇人有睇西遊降魔同伏妖

伏妖唔講因為真係星爺咁多年黎最差 但我覺得降魔又唔係真係咁差 我覺得佢想帶出個message幾好 大愛同小愛都係愛 只係拍得有啲柒同埋係咁翻炒舊料

功夫係高質 但點計都係國產同喜劇之王行先

月光寶盒

前個排先見到鬼佬frd帶功夫dvd返學校studio睇

正評

枝花飛起 回憶起波板糖果幕真係世界級

個結局最後發現所有野都只不過係個細路既幻想，真係估佢唔到同埋好有共鳴。試問邊個細個睇金庸，唔會幻想自己識功夫。

其實套戲係拍比所有同星爺一樣，細個發個功夫夢既人。

咁紫霞仙子同蓋世寶個一吻
應該有宇宙級

西遊記先最有深度，對白王家衛得嚟又真係言之有物

007，回魂夜，西遊係頂尖

其實周星星最出名係佢同班綠葉既火花

功夫就算各方面都一流都好，但無以往一個綠葉一齊拍，已經係敗筆

你睇下周星星同肥仔聰根本擦唔出火花，一d都唔好笑

吳猛達？黃一飛？羅家英？

功夫同少林足球好多爛既笑位

我都想講 其實唔係咁差
只不過係以前作品太好

少林足球應該係講追夢

喜劇之王

細個嗰陣睇過一次咋 邊到有得睇返
之前一直上網搵都搵唔到

九品芝麻官

功夫成個故事都係邪不能勝正呢啲大路野，但又真係拍得幾好睇，唔係最高質都有三甲

無咩人講國產007

我覺得零零發高質d

套戲既武術指導、特技效果、選角（有功夫底）、劇情鋪排、城寨景（反映以前人既生活）、配樂都做得好好。
功夫Ｄ動作場面真係令人幾印象深刻，包租婆同星爺卡通片式追逐、兩個古箏佬出招既視覺效果、最尾打火雲邪神打到好似MATRIX咁。

同意

其實王晶個d咪仲on9

周星馳根本太多戲都係呢啲套路

少林足球啦

舊橋，我又唔受

黑澤明七武士套路
on9

其他同意

搞笑=高質?

曲

正解 , 個深度唔係單單樓上d人講既咩 "你想學呀？ 教你呀" 咁簡單 .

其實個message唔係 我唔殺你 我教埋你都仲得

好似破壞王，回魂夜，笑林足球笑位多啲

喜劇之王仲有深度啦
功夫真係唔覺有咩深度

喜劇之王，國產007

一定係喜劇之王

共產黨香港事頭婆

三四樓咁高

信念

你同廿年前既戲比畫面， 構圖，音樂 , 咁功夫係贏既

幾高好難講既 因為高既定義呢 就好抽象既 總然之就高啦

睇過咁多套最深刻係一本漫畫闖天涯
最後唔算happy ending
睇完有種好唏噓嘅感覺

喜劇之王，睇完會心酸

大家都幾多解讀

抆劇本個幕

哎是耕田的

耕田學咩人打交 收皮啦

別在窗邊等我

喂樓豬呀 你唔好咁黐線啦

點會夠月光寶盒同回魂夜高質，咪玩啦

單論劇情，功夫三甲不入
講搞笑，有排都未排到功夫
但overall黎講，例如鏡頭，音樂等等，功夫真係應該最高質

少林足球連鬼佬都會睇 最成功個部

功夫既中心思想我覺得係人性本善

你想學呀？教你吖

佢地只係當講功夫既笑片

最高質肯定係少林足球
全世界都識
自己覺得007最正

有個中學同學10年前已經成套戲對白背晒

最印象中外國選最佳足球電影少林足球屌打其他